上校交友要小心 - 全民問左家人職業

大家都知校內緊有d壞人/什至黑社會

當返學最好了解家人做咩職業先

如果做警察就大家記住記住同佢地一齊玩

因為警察保護到大家架嘛

自推10

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

識新朋友的第一句：你爸爸媽媽做咩架？

推比學生小心交友